侵侵Retweet 咗Tom Cotton兩篇聲援香港嘅Tweet

傳送門

push

Cotton 呢兩日被人狙擊得好慘
話佢係64 前夕支持聯邦政府出軍隊平亂